有冇人係大埔公路塞緊車？

屌，放工累到死，幾撚時塞完

落雨塞車係定律嚟

好似有壞車